有無人想曼谷夾車去芭提雅

小弟想夜晚去芭提雅 但應該無曬巴士乜乜

打算6月1號夜晚去芭提雅 有無巴打c打甘岩可以夾 我地2個人only

咁cheap去咩芭提雅